求有線滑鼠推薦

會打fps
想側邊有兩粒制

唔該

Razer Viper 好用

自己去腦埸試
邊隻手感好買邊隻
人人隻手唔同

羅記G402

Zowie ec1 / ec2

用緊2a黑仲有隻1a白仲未開

Steelseries Rival 3